邊區村屋最好住？

有冇d有寛頻線？包花園可泊車

同埋出市區揸車35分鐘內呢？

我有朋友住坪洋好似性價比幾高

村屋=鄉黑

坑口

大圍

大圍，沙田，大水坑

大水坑

向屋邨有黑社會係咪叫邨黑，屋苑叫苑黑？

坑口,寶林

錦繡花園加洲花園揸車出港島 around半粒鐘左右。

認真答你
大尾篤

南邊圍

沙田

要搵啲有光纖，大尾篤入啲好多都無，4g又差，慘過食屎

西貢

石澳

朝早夜晚塞車塞到戇鳩喎
仲要主要得一條汀角路出入

西沙, 直上馬鞍山繞道, 三個字鑽石山, 四個字九龍塘

大埔嗰堆都幾好住

寶林上山好住，無鄉黑，有光纖
揸車出市區全部3個字左右
巴士出市區都方便，但返工時間好易無位

沙田
依家住緊

駛唔駛住到望到深圳河阿

火炭沙田大圍一帶都好多村屋

利伸:火炭,唔好住,夜晚無野食的DKLM

一定要近市區

又要近市區
又要村
你冇野丫嘛

意思係行到過去
你住錦田嗰啲夜晚想食嘢同你講食屎就有份